香港打工仔最佳嘅「反送中」活動

無疑地，叫打工仔罷工罷到20號係好困難
與其罷工，不如慢做
老細唔炒得你，又耐你唔何
又可以長遠地消磨同拖慢香港經濟
所以希望大家幫手宣傳俾自己認識嘅打工仔

「歡迎各位打工仔踴躍參與🙏順便將呢個活動分享俾你更多嘅朋友呀！」

唔好意思...
我諗呢個活動反映唔到啲乜...
因為我日日都係咁

咁你可以再慢啲
主要係明白，支持嘅人入面有唔少打工仔
要佢哋罷工打咁耐係好困難
希望佢哋可以用另一種方式去參與
雖然反應唔到啲咩！
但做得小小得少少
所以唔該你🙏幫手分享出去啊！

一年365日都做緊

支持

你可以更加慢地享受生活
分享出去比更多人都有機會體驗
唔該你

多謝你，
除咗自身嘅參與同支持
希望你都可以幫手分享啦
唔該晒你呀香港人
❤️我係香港人，我係香港人